想搵返早幾日係telegram到傾既人

部手機壞左 成個telegram既contact無哂
知道你地係巴絲打 如果睇到呢個post 快啲同我say個hi 好難得搵到啱傾既人

你電話號碼冇變的話
d chat record應該仲有

Telegram唔係自動save chat既咩

邊個靜靜留低負皮